各位理大手足用一切方法拖延時間呀！！！

用一切方法拖延時間呀！d火魔法要省住用

用磚

用滅火器製造大量煙霧 等狗暫時失去眼前目標視力

其他人一起唸呀！儘量幫poly手足拖到有開花

手足頂住 黎緊